淨係識屌醫護點點點，你班仆街港豬做過啲乜撐佢地

班醫護抵死啦，停罷工俾人秋後算帳，預左架啦

屌左佢地，我做左野架啦
最後，光復香港，時代革命

商機無限之。醫護集體大移民

屌佢老味

有時覺得香港人真係好撚廢

淨係識屌泛民點點點，你班仆街港豬做過啲乜撐佢地

唔俾光環佢哋，費事佢哋誤入歧途